★支那好治癒gif貼圖區！(5)

★支那好治癒gif貼圖區！(4)

From 支那好治癒gif貼圖區！(4)末段....

落地獄 x 5

Repost

老貓我愛你 真係好治愈

子彈咁 到底時速有幾高可以撞到無影

Lm

第三果幅笑到hihi

第4幅做乜9

留名

電單車個2條友應該係想自殺
望住架車撞過去都有

達到超進化速度
變形!

WOW

第一張速度獎，第三張喜劇獎

最後個張

車禍gif 合集

回到未來架車失敗左

泥頭車最正

一撞就散

屌你新幹線戰士

屎餅中既屎餅 變左A4紙

白色車.zip

新po留名

有新力軍加入

10分

呢張大迴還轉體一流

hotwheel

fast and furious

新設計 解體成曬啲力

應該開到幾百都仲有
支那狗日日新鮮

Bingo! 又可以呃保險啦支那狗

轉體三周半落地曲體
支那狗滿分

正呀

係大陸真係開坦克車先敢出街

支那狗成日都鬥大膽

留個名

抵啦

呢張睇唔明? 咩爆炸?

成架散哂

LM

Live

鬼國爆炸要理由咩

一定要like咗先

支燈柱堅挺到難以置信

似GTA啲樹

CLS
想死咪死囉，點解要拉多個人一齊上路

我實知有呢個gif

2 hit combo, fatality!

泰山崩於前而色不變

留名!

升壓渦開動

禁都冇被兩架大車zip左

原來真係 work 架

香港+1

佢地自己本身就有個微信叫車禍gif集合😂😂😂

變身

個姿勢好靚

Hotwheels

呢幅睇左一陣先知咩事

尾2個張，我GTA成日咁玩

笑撚到我

Triple Kill

好似Charlie Chaplin D 電影咁

是福不是禍，是禍躲不過

個電單車司機幸運值255

已攬件

紅色衫條友係邊度飛出黎

體操王子

笑到仆街 好似周星馳係功夫學識萬佛朝宗果一幕

拍薑咁拍

花式上車

.........

太正

你個名

阻住我食飯？

靚單擋

一齊上車

推

路牌K.O.咗一個
支紅綠燈有冇打到個電單車司機？

笑到我gapgap聲

紅衫係咪香左

咁都爬得返起身？！

2019年1月27日晚, 福州市台江區大利嘉匯福花園附近民房熊熊大火，火光亮透了半個台江

你的快件已裝車

我要與你硬碰，以爆裂嘅高速旋動

電能電單車爆炸

炒麵外賣打包，謝謝

附近冇乜花生友,失望

屌你老母
比人撞到好似玩雜耍咁

連個天都唔鍾意我

呢個我好似睇過片
個牌壓落去個下有好大聲 咚一聲

似功夫個基佬呀伯食左人一拳嗰幕

高招高招

想走？

where is the man

just keep running bitch

WTF

hoooooly shit! oooo my god! no fuckin way!

煮緊野條友好正
心諗: 幹什麼!?

lm

真係二擊確殺

個騎士要去還神啦

踩中陷阱咁

條友做乜撚

發生咩事

痛快!

好似唔見新聞有報
沒事兒

佢守法 乖乖地停低 好人有好報

屌，尾二做乜撚

轟呀！

支持老貓

不得了 好撚正

白色車撞完條紅衫友先再撞架黑色車

如果發明到點幫支那車剎車
應該發達啦

好多仆街支那司機 自己低死又害人

架車出到去, 踩左煞車停車(著左紅燈)
打開門想落車,之後架白色車先炒埋黎(應該係習慣關好個車閘)

玩電話？

火燒連營

香港都唔好得去邊

睇住啲支那人撞完硬晒定型有性興奮

邊度睇到？

Twitter
家陣只有佢先唔會河蟹支那人禍

著晒火 d行人好似冇事發生咁

最右條線先有右轉
佢應該想cut 過去
架黃色大車遮住睇唔到有車
不過佢直接最左cut 過去係抵撚死

好好笑

花式自殺， 10分

其實死班窮人又點 日日都有人死
真正抵死係班官同土豪

老貓搵人代出post呀?

呢張咩事

冇事, 啲人趕住轉車.

條友好似俾架白色車撞埋去.
道車門一直冇開過.

個頭撞甩左？定個袋黎

日日嚟香港搶資源同大條道理犯法係窮人定權貴
都係果句 支那人沒有一㒁無辜

似係帽

你估每日個150係點樣嚟
咪就係屌學生個班廢老廢中帶嚟架囉
唔比佢地申請班北姑就唔同

兩兄弟達陣

好似喺私家車行逆線喎？

底死

啲港煌淘左咁多嚟香港，遲早到香港發生。

正到你呢

嘩屌你慣性飄移

個b LOL

根本就係樹

彈射駕駛員

大果隻咁撚高防

BOOM!!!

成個下半身轆爆左醫返都嘥藥費

幫人走數又贏

自動安葬系統

死神來了既導演有冇睇過上面既片？

睇真d細果隻都仲識郁

I shall come back

肯定冇

Trinh勁

搵亮點

多謝老貓

Mission incomplete

呢張正到丫，全員拋出車外咁高難度都有

痴撚線 成粒炮彈咁轟埋去

唔開心
睇下呢個post開心番

第四張挽hotwheels咁

全球熱門搞笑gif

弄假成真

Gta

Sponsored by

咁都唔死

人呢？

頭獎一注獨中，即時派獎

痴線 仲起到身

我愛羅：沙暴送葬

終於有啦

死了 全都死了

wtf man?

睇到扯左

jm9?

雙人花式跳水，10分

點解可以電到甩曬衫褲

笑到痴左線

la felicidad

強國啲車真係開得好快 個司機又係盲毛

btw 泥頭車 拖頭 more

轟呀!!!!!!

BOMB

強國渣車真係

連個fd都唔知去左邊

比外星人粒咗去

呢個好正，我 loop 住睇咗好多次，今次落硬地獄

有無推前幾秒嘅版本？唔係好知咩事

發生咩事呢究竟

個兩個細路會唔會有陰影

back to the future failed

台慶級特技

笑看風雲

無影凳

睇到扯扯地

雙人花式跳水

呢個係外國來，好似話司機同個bb只係輕傷

花式

泊返架車入屋姐...

呢招係咪叫環手抱月

隔左陣先知咩事

土循？

極速轉車

唔避可能無事

架貨車無端端都可以炒埋去

噴哂火啲人都唔理，好嘢

綠色殯葬

大陸閪真係估佢唔到
無啦啦坐低做乜柒

爆旋陀螺

點解咁多片仲有剪接咁抵死

一定無
睇左就唔會再拍啦
太慚愧

路人肯定係西班牙人

個轉體滿晒分

啲片去邊搵？

撞到僵直哂
醫返都哂錢

飛到半天高
有趣

臨瞓前碌到呢個post又唔洗訓喇

呢單新聞好似話個女人輕微擦傷
個小朋友奇蹟無受傷喎

個阿姐逆行
抵死

刷首抽

支持樓主

推啊！連登唯一正面post

直接彊硬咗

無中要害未死得哂
仲郁到幾下

強帖留名

好頑強嘅生命力

成個mon都係汁好juicy

成個擋風玻璃都係汁？

合體技

雷遁·絕牛雷犁熱刀

lau ming

呢個好似喺黑人喎？

國粹, 雙人跳水 10/10

一秒入土為安

屌

I will be back x2

自作孽不可活

兩個靚仔:契弟跑得麼

?

竟然冇導電，電死個戇鳩仔

支那生物=狗

火箭升空

what?

其實真係睇撚住撞埋去

呢張唔係意外喎
只係爆米花

芝麻開門

弱智都考到車牌

雙人向後翻騰三周半

我都硬埋

我終於都明白點解大陸要條條紅綠燈燈柱都要天眼。唔係啲路人發雞盲，就係啲司機當自己玩緊gta咁

挽過山車咁

仲唔落車 痴線

笑左好耐依張

收費亭炮彈飛車

想睇埋碌完之後呢兩隻蝗條屍變成點

笑到肚痛，發生乜事，超能力？

( Show Blocked User - 聽日要扮工不了 )
挽你老母

支鬼第一次見汽車，個個爭住試玩

車落去果下 暢快

落到咩，聚住落嚟

希望每日死多d

睇咗咁多個post
啲蝗有命嚟到香港/其他地方真係好唔容易
唔知避過幾多次死神來了先仲有命生存

乘客跳出黎扭呔冚車剷

就係咁撚恐怖都有13億人個下先勁

果然係贏國 死神都唔夠佢玩

隔離果個得個睇字, 同黨黎架?

好多張圖根本唔係意外，係專登/理得人死照碌過去。根本大陸哩當人命如螻蟻。碌死人同碌死蟻一樣，什至有d係專登撞過去。

一瞬間跳出黎扭呔佢已經集中準備緊撞擊
根本無時間空間畀佢/司機阻止到

高登有post話做假

呢個唔似係中國發生 啲人即刻走埋去
無理由係中國嚟嘅

呢個真係好恐怖

好似玩Just Cause 搶車

大人自己攞黎，仲要帶埋個細嘅陪葬

強國人係好鐘意行出馬路鳩fingfing

真係睇極唔撚明
另外個司機又會睇唔到都有

依隻泥頭車駕駛座係左邊，位置高，所以右邊轆係盲點黎
個度根本唔應該有人行

見到嗰兩條友隻腳。。。變左張紙咁薄

腰骨都扁咗大半截，仲郁到幾下慢慢等死
抵撚死

笑死我

大陸啲車永遠都係粉碎式散哂

買架

司機專登撞人，行人專登走出馬路俾車撞，天作之合

咁樣碌一下真係可以無事?

咁都冇事

-miss
-miss
-miss

擺明中國生物專登打横行，司機見有生物企圖以肉身擋鐵，又專登照碌過去。
生物又點夠壓路機鬥？你估jojo咩

你揸gtr死咗喇

123, 紅綠燈 過馬路要小心!!
yeah! 齊人未!? 依

x2

個女仔咁堅抽

合體技

雖然細車唔碌中頭，但細路女都頂得住係咩境界

個腦咩構造，係要企馬路中間

嗰個喺……頭

好技術

每次都同人講，你可以係支那各大小城市駕車三年無撞無炒，應該可以去參加F1

唔係頭落地算好彩

開車門累人炒電單車真係死仆街

抵撚死，馬路中心行得咁撚招積吖喇

基本上睇咗幾個post而家見到有架車無啦啦渣出十字路口都估到會發生咩事

等咗好耐睇架運車貨車會出咩事

多數係電單車十字路口畀人炒到飛起
終於有一次掉返轉

黑衫咁勇，明知條友觸電都就咁用手拉開佢

鐵頭功

畀架車碌過都仲可以即時起身行 得走得

挽你老母呀

慣性漂移

碌左野仲行得走得

合乎國情

切左隻腳？

呢種死法真係極殘忍

齊心就事成

兩條線
三架車同一方向平排

好似第一次學踩單車一樣
周圍扭

骨格精奇

要幾多手駄先可以出返黎

伸埋個頭自己撞埋去

唔撚係咁頑強呀，俾車碌過都識行識走

推得勁快

工業意外好睇

就咁剪出黎呢4,5秒都冇望過路面
唔炒撚死個阿叔執到啦

一路睇一路當笑話咁笑 點解真係可以有人蠢撚到咁架

蝗生命力咁強 比人6過者冇事 行得返

Rider kick

/r/watchpeopledie?

點解d 大陸人咁鍾意大搖大擺係條馬路到行

壓過個頭都起到返身
天生神力

唔係齊心
應該係個痴線佬想攬炒

成班企係度9FINGFING 點知下一秒

成班生番 做乜9

呢個我記得
好似係個乘客過左站冇落車
下個站又遠先有
於是係咁嘈個司機叫佢停車俾佢落
司機唔理佢
結果佢走去搶個呔盤
成個車炒左死左大部份人

呢張 gif 我記得有倒轉版
變左個個好似識輕功咁跳上去

發展商收地

呢個爽呀

即刻加速走佬

You disturb me fucking, your spring pocket will be barbecued!

閃避+100000

前題唔好飲水

就會

笑到有腹肌
點解無五毛入嚟露兩手？

黑衫電燈佬有安全意識 長袖工作服戴埋手套，識第一時間拉開觸電條傻仔

依啲咪演員囉

太撚好笑

條友飛到九丈遠

晨早起床 清新開朗

Mr.bean

More more

工業系列

真人GTA

有冇多D工業系列

最health and safety員工

無敵風火輪

路牌下面個公安係假人？郁都唔郁嘅？

呢個po好警世
以後過馬路真係小心啲，有時因為啲on9野就會冇左條命，工業意外同觸電都係
同埋冇咩事都唔好番大陸

咁都仲有15億人，蝗嘅繁殖能力不能小覷。

燴魷魚，先夾扁，再高溫烤

我要落地獄啦
笑得好開心

第一個仲起到身

鐵板烤蝗

What the hell is that?

落地獄都係領導先，

走得切定當埸溶解哂？

睇得多依家行過啲貨車都有心理陰影，會小心啲同行快啲

條屍一定好壯觀

中間條友

果然係贏國

啲GIF 圖無得輸

笑撚死我
無拿拿變坐船咁

斷頸死

勁撚過甲由

生命力

屌你老尾我仲以為係個人飛咗出嚟拱橋

仆街 張張都好嚴肅咁睇 但睇到呢張忍唔住笑出聲

最撚癲係好多張都好似專登俾油撞埋去咁

紅綠燈過馬路要小心～

智障

見聞式

可以改到係度轉圈LOOP

Taiwan

想知佢另轉頭個一刻個心諗緊乜

應該諗唔到乜，幾秒就收皮
第一下高溫燒佢，想郁又俾d鐵壓住
下一秒應該死咗

God bless

屌 醫得返都半癱成世

補中

鐵板燒

屌好彩隻狗冇事

好撚仆街

應該係迴光返照 痴撚線

有冇多D電死/跳樓系列

佢有手套

好多load唔到！

依個經典呀

大陸盲既都可以揸車

背脊成忽削走左
一係熟到甩左落塊高熱金屬

其實點拎得返條屍出黎？
D錢熱果陣冇辦法拎出黎
等到佢凍條屍應該變咗碳

Trinh係神級

應該有灑水系統

好正

龐貝古城

屌你

好勁 好鐘意睇巴打你既gif

警察？？

係公安

個頭避左一避

D骨碎哂

神舟唔知幾多號升空？

死神來了咁

真係鐵板燒

連咩事都唔知

支爆

人命如草芥。

哎~呀!

斷開始卷落去頭兩個圈佢仲未死
但d手手腳腳已經夾硬俾部機捲到骨碎甚至撕斷
好難想像全個身d骨係咁斷有幾痛

段估開始卷落去頭兩個圈佢仲未死

痴撚線個個好似唔撚怕死咁

死得好 支那蝗死晒就最好

你話我冷血都係咁講,睇完覺得好開心

應該未落地就死左

支那狗2 hit combo

多d呢d事咪幾好 支那係應該既

支那狗應該唔會有事

爆嗰下已經震爆哂內臓7孔流血

應該煎好耐先死

唔洗好耐
應該好快煎熟左d器官...

炸斷咗手腳

開住機都伸手摸，抵撚死

炸中個下已經爆斷手腳同震碎哂內臟同骨

真實版麥可

屌貼唔到gif

HD

唔知有冇原片睇

呢D工業超治癒

腦魔好多對手

直接炸飛飛勁高

立即變黑又得 得咗

2部車一人一件

屌睇返上面第一幅圖又話大貨車
強國新聞真係乜都唔真實

點解安全意識可以咁低

十字路口鬥快衝
一條路又可以對頭車亂咁嚟
亂過馬路仲要好悠閒咁行
又中意喺路中心漫步
貨車超載電單車亂咁攝位
又中意攝入d大貨車盲點位

小心甩尾呀

上面兩條友去跳走左定點

大衞高柏飛

好震撼 MORE

漫無目的地走在冷冷的街~

搓圓按扁

架車運既野?成地粉

最鐘意睇依d報應

仔，天氣凍呀，冚返張暖氈

軍佬腳刀

有部攝影機

支那狗全部都盲嘅

好多都係揸車嗰個發夢，行人又發夢
仲要撞咗之後都係唔收油
車撞車都係

真係要小心D跑車,最鐘意係玩極限

X2

屌你另外2個咁撚冷靜

trinh

仲有一集gif未擺上嚟，一陣會再連續po，老貓可以聽日或者後日預備定開第(6)個post

Btw留意到上一個post有啲人入嚟靜靜雞留低負皮

外賣飯盒啫

點解車速咁慢都可以撞到打關斗

草薙京

拍戲咁款

女人:仲想走 ?

揸3輪車係咪唔駛考牌 全部都唔撚望就轉出去送死
仲有由細教到大過馬路望左望右再望左都無人做 個個老馮要人讓俾你

BTW 有冇多D工業意外?

ER.....個頭盔有咩問題

希望個小朋友安心上路

衝紅燈過馬路都可以好似沙灘漫步咁

感覺似睇緊非洲草原獵殺片
野牛大遷徙緊有幾隻要死
隔黎果啲見到有人死都無反應

內科變外科

係屎水可能性極高

Yes
喺屎水

他只是個小孩

冇扣好⋯

尿？

真正攬炒

咁大整古

完全體會到當下佢果種憤怒攬炒既決心

司機：無行班馬線 ok 撞得

其實最撚恐怖係撞飛10米8米缽番起身,成部車碌過又企番起身,唔即死你都預佢死下死下,但係唔係,居然係唔使2秒企番起身

BTW 26本身已經極危險,係中国渣26根本係自殺

有啲仲要比大車碌豬

夜香？
條仆街特登炒埋去喎

但自己應該都成身屎

速度與激情

Hello

依個係拍緊戲

揸摩托車條友咁樣畀人隔山打牛

架火車係前面衝緊過黎呀 快啲向後走呀

其實佢係有時間棄車跳上架貨車度
不過佢貪心想保埋架26

摩乜撚野托車呀大陸仔 唔撚使望啦 下個到你

先唔講摩托車係廣東話都一直有
今日嘅電單車=/=motorbike而係electric bike
Motorbike用返摩托車有咩問題

兩個加埋智商有冇50

笑撚死我 摩托車

一野掃冧曬

咁update

全部都係死戇鳩

趕住刷首抽

combo x2

仆街呢張真係笑撚左出聲

好撚惡架個支那仔 小心佢咬鳩你呀巴打

一直都有係幾時開始? 土生土長廿鳩幾年去到邊度香港人都係講電單車而唔係摩托車
用廣東話讀得出就係廣東話字? 素質係唔係廣東話字呀? 睇死你又係10年前開始死落住夠7年就係度扮香港人啲柒頭

真係好戇鳩 行去睇下私家車司機未死就番轉頭訓低扮受傷屈錢

抵啦 咁樣cut線

支爆事故準時為大家送上

又係撞到先識收油
到底個司機當時做緊乜

80/90年代至00年代我都講電單車，但我唔理解motorbike點樣叫電單車，根本唔係行電
到依家真係有electric bike出現，仲講motorbike係電單車只會混淆
做人理性啲啦

以為對頭架車會撞到佢先 咁咪唔洗停

扺撚死

大陸人最鐘意乜都人就佢
過馬路又唔睇燈
唔睇燈都睇車呀
D細路係馬路跑
又行馬路中間
又手多多掂下呢樣果樣
大部分都自己攞嚟

諗起激鬥戰車

你係香港有冇見人揸你口講嗰啲electric bike呀?
electric bike係大陸啲on9發明 點解我要為左一啲根本唔會接觸到嘅大陸野而改變我自己?
仲有呢樣野一開始出現嘅時間叫電動單車
幾時少左個字?
咪撚再潛移默化 香港真係多得你班懶理性嘅人唔少

Electric bike係大陸人發明 你贏啦土生土長
電單車電動單車，依啲咪叫易混淆，依家講出黎人嘅聯想就係electric bike/electric motorcycle

而motor bike/motorcycle 我就說服唔到自己再講電單車，因為電單車整個中文名稱係無motor嘅意思，屌人用蝗語係因為好多蝗語會扭曲/失去正確意思，但依家香港人又要硬頸去用一個唔適當嘅名稱，異曲同工

Gdp排第幾話？

係香港講電單車有幾易混淆 你智商50
搞咁撚多野做咩?
你係香港都唔會見到用到electric bike啦吓嘩
因為一樣唔會接觸到嘅野改變原本根本冇問題嘅野 會唔會係你混淆返人呀
使唔使全香港用電單車黎形容motorcycle嘅人同你講聲對唔住呀理性大師
sor囉 摩托車

用開英文名詞，對中文名稱改名覺得求撚其有感而發啦
依家又電車又電單車又電動車又電動單車，夾硬插個動字落去稱呼新嘅electric-vehicles
你取向用以往土生土長，我取向跟正確意思

收皮啦 廿幾年都都無聽過人拗電單車依個詞

要做大陸仔翻大陸啦

香港人就由細到大都就咁叫電單車

你想做大陸喱由得你

但唔好宣揚你啲大陸喱叫法

廿幾年前有無electric bike/electric motorcycle？
依家搞project同人講電單車，啲人都問你係想講motorcycle定electric

咁你地咪負皮我而唔係曲線推post騎劫人地個post
一係你就說之以理

跑得咁快洗乜揸拐杖 又一件衝去俾車撞

支那製既就唔好啦

cls

呢個睇落似想呃勞工保險

啲肋骨係咪碎晒

呢個真係頂唔順，笑到肚痛

隻手應該碎晒

爆出黎舊嘢打中個心口
應該斷胸骨肋骨，插穿心肺死

好撚正..係咁F5 每日都要睇一睇呢個POST

其實佢地爆緊乜

好似爆谷定花生

求仁得仁

爆谷

厄人壽都唔係咁呀

有冇死到

( Show Blocked User - 滿肛紅 )

今晚主題：Michael Bay
例子如下：

想知炸完之後兩條友變咗咩樣

END

鍾意交通意外系列揮揮手

有無多啲跌落街嘅gif

啱啱約略查過公共圖書館嘅舊報紙資料庫
「摩托」、「摩托車」早喺191X年已經喺香港嘅報紙之中使用
所以應該唔算蝗語

雖然睇支畜畀車撞好過癮，但家陣香港都唔係好幾多，好多司機真係亂咁駕車，大家平日出街都要小心D。

到底係邊到搵到咁多....有冇LINK 等唔切出POST...

八時入席

同意 仲有動機遊戲果d都好正

嘩屌呢個最後 左邊紅晒

摩托車係書面話 電單車係口語
所以報紙一係寫書面語 就如吃跟食一樣

摩托車

電單車

你邊撚度見到香港media 會用「摩托車」

冇錯係報應嚟㗎

樓上果條友話191x年出現過 我咪咁答佢

依張係咩事 好撚恐怖

我法國愈黎愈少人負皮
負皮班仆街係咪已經比車撞死左

想問有冇原片

你地要傾就自己出去開第2個POST 傾飽佢啦
我地要睇GIF咋

大陸撞到人係咪例牌要踩多下油

摩托有聽過 摩托車香港無人咁叫

「博一博 單車都變摩托」呢句點睇

麥林旋風

香港真係同大陸接軌，一樣唔理斑馬線

應該話緊佢無扣好

唔好意思，搶慣手袋改唔到

同拍戲一樣

玩電話啦一定係

摩托車係告示牌，公文先會用

全壘打

特登擺個鏡頭影人攪個石油氣罐咁得閑

證明你大陸落嚟，我聽過廣州人咁講，你唔好返印度啦，返廣州啦

香港寫入法律都係電單車，你班支那仔幫手改咗法律用詞先講

屌你老母嘈完未呀

直接block 鳩左佢啦

我未聽過

爆炸系列一定要數到天津大爆炸

屌你大陸乜撚野都識爆癡撚線

中左北斗之拳

似假野

淘寶直送

屎桶

你返過隔離賣廣告啦.....唔好再污染呢個POST

利申: 電單車

其實個桶係噴油黎, 大家唔好誤會....
沒事兒沒事兒沒事兒沒事兒沒事兒

我叫開電單居

推到6

蝗到噴汁啦屌你

Wowww ......Wowww .......WOOOWWW

Are we safe here

Come on. Let’s go....

拉登都冇咁勁既自爆車

恐怖分子都驚咗支那人

咁到跌到成身彊硬晒

爆炸大国

D人企晒係度做乜?影相?

條友係未想搶車

炒左車傾緊點賠
宜家可以直接收陰司紙

俗語有云：冚包散
就係哩d

以前香港有句口頭禪 ：
「搏一搏 單車都變摩托」

睇完成個人都開心左

其實負皮多會點正皮多又會點？定係無乜點？

呢個好笑喎
無啦啦邊度甩個碌出黎

你真棒
下一秒...

13億人口少一半，世界更美好

無晒都無所謂

撚呔撚

唉！唔撚驚章

返工求刺激

中國鐵甲奇俠

自然

報應

我在場我一定會拍手

依句嘢以前係香港成日聽
不過總之支那人會講就叫蝗語架啦 唔會去諗詞語本身個意思啱唔啱

屌你老未 條友仲滋油淡定咁坐係架電單車到

笑到仆街 集體訓低

佢應該趕住過海

trinh巴打，有冇啲工業意外嘅gif? thank you

廣州黃埔附近

三亞

條友似係路邊屙尿
然後就走個碌出黎教訓下佢

迅速落幕

古天樂：he!碌死你！

推推

Loop左好多次

就黎要開6

召喚老貓開post

繼續出治癒圖啦

★支那好治癒gif貼圖區！(6)

好似紙皮人